黑燭公巴召喚

閣下1001左聲豚po，按規定請開新po

邊個負評

淨比負評都無用架
唔駛跟規矩做
我唔係轉頭又落街食飯就開左啦

冇人開

依家先見到 sorry

你再開定點